(急！)有冇人喺葵廣跌咗今晚張avengers戲飛？

點解咁唔小心呀，跌咗張飛喺葵廣二樓，新都會天橋直入嗰度講得出場次同位就拎返俾你啦，我未有咁快走住。

推

樓主好人好事
幫推

Push

push

好人

樓主有心人希望當時人見到個post

雖然你好好人 但唔洗啦 我已經買過張啦

你自己去睇啦

20:15
F6

唔啱

唔啱呀

拎去counter啦

7點8
B7

樓主po自己張飛出黎又撚一班傻仔

笑死😂😂

唔信唔緊要，只希望搵到張飛嘅主人。

臨走會拎返去

絲打手好黑

我特登跌低送畀你睇㗎

搵劉備？

擺低咗喺counter喇睇到個post嘅記得去拎返

樓主好好

好人好事

睇住成班戇鳩比連仔撚真是笑出聲

樓主幾靚

利申我真係做戲院counter

真
利申我係張戲飛

條友如果臨入場先發現無左都幾慘

係呀所以先想搵到佢

撚到張飛都唔夠膽去睇啦,一陣坐埋去隔離左右既都係成班識既,個畫面都幾7

樓主好人好事

樓主好人好事#

counter姐姐幾靚

利申我係對面log on日日望你

幫推

樓主可唔可以俾我，利申學生哥，仲讀緊書冇錢買飛睇

無錢仲學人睇戲

點解要摸你耳仔

買連位飛戲院有記錄，你出示到一張佢可以比你入去，不過如果執到(持飛人)坐左就唔會比你入去

如果佢係買連位就係嘅 但萬一佢係自己一丁友睇呢

條友比女飛, 之後扔走張飛

因為約左個女仔佢放左我飛機，我好唔開心掉左佢張飛比有緣人入來坐我隔離一齊睇睇來同樓主無緣

掉左佢

一丁友點買連位飛呀，一個人買2張呀？on撚99

講真，乜有人買完位真係記得自己坐邊咩
都係臨入場對住張戲飛睇下坐邊

已經拎咗張飛
多謝樓主
樓主個身型幾肥

冇所謂，最緊要面皮夠厚，睇完三個鐘拍拍囉柚人，爽

拎左 唔該晒🙇🏼‍♂️

好人好事 希望佢或者佢朋友會上連登

人地一陣拎張單出黎真係搵窿捐都唔掂

希望你唔係假膠

開場後5分鐘先入場
你仲要搞大佢咪大家一齊出去唔好睇

正常人應該唔會記

係唔係都無得睇點解唔搞大佢

樓主

LM等結局

死乞衣等五年後明珠台做啦

咁樣呃人陪你睇戲。pmed

個位都幾特別，睇返坐位表都應該講得出

座

做咩叫我

Hi

撳錯負皮

拎返張飛唔該絲打
2220 好在仲未夠鐘

係就好喇

其實可以去返賣飛果到補返張飛

試過跌飛俾返個email佢睇就可以print過張

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

女人手

我本來買左兩張想同男朋友去睇
點知買完出戲院就見到佢拖住第二個女人